講下你哋係點樣戒癮？

不論煙酒毒 或者其他癮

上另一種癮

咁只係多左另一種癮
本身條癮都戒唔到

tg me

Why

幫你戒

戒唔到上連登

人需要癮

Know your purpose

戒唔到打機

你留

即係點

唔好嘅要黎做乜

至少此刻可渡過

滾雪球咁

所謂既興趣都是一種癮

無錯
只要個 癮或興趣 唔好傷害到人就得

窮係無得戒既

傷害呀 先要戒

下定決心，同埋改變生活習慣
例如戒夜瞓，就由早起身同做運動開始

你有咩癮

性上癮

飽暖思淫慾
試下餓下凍下自己

就只係靠意志力？